富臨係藍店 咁假龍門係咩店?

如題?

唔多掂

假黃店

好尷尬

呢d黑店居然可以生存

獻醜不如藏拙

都係富臨的